---
title: "Встреча команды GIMP на LGM2010"
date: "2010-06-05"
---

В прошлую субботу, 29 мая, на конференции [Libre Graphics Meeting 2010](http://libregraphicsmeeting.org/2010/) прошла встреча разработчиков GIMP и просто заинтересованных лиц.

Пока тема актуальна, публикуем небольшой [отчёт](http://gimp.ru/articles.php?article_id=30) о ней. Заведомо предупреждаем, что особых откровений вы в нём не найдёте :) Для внутренних встреч команды это, впрочем, типично. Не всем же вынашивать планы по завоеванию мира.

Впрочем, кое-что очень интересное применительно к GIMP, GEGL и LGM вы прочитаете совсем скоро :)
